致所有仲喺IG post飲飲食食去旅行相嘅人

我屌你老母

見到你班人喺咁樣形勢仲剩係識吃喝玩樂 真係好撚嬲

十張唔知咩食嘢相中間夾張黑色相係做乜撚

你地真係可以視而不見咩 真係可以食安樂茶飯咩

唔要求你地要絕食 要喊苦喊忽

但喺呢個打網戰咁重要嘅時候

如果你愛香港嘅

可唔可以動用你嘅網絡力量

畀Follow你嗰一百幾十人睇到香港而家變成點

而唔係你食緊咩好嘢啊？

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？